m記好多乞衣

今日咁啱口痕想買個m記25蚊餐

屌你 一落到去成班人企係度塞撚住晒

望一望過去counter先知道原來今日丹麥旋風10蚊杯

屌 冇錢就咪撚食啦

平時又唔見咁多人買

55

幾時返

丹麥浚龍

樓主高質

咁你又排，有錢唔食M記啦

唔係冇錢 只係口痕想食

點知咁多乞衣姐